\documentclass{article}

% Language setting
% Replace `english' with e.g. `spanish' to change the document language
\usepackage[english]{babel}

% Set page size and margins
% Replace `letterpaper' with `a4paper' for UK/EU standard size
\usepackage[letterpaper,top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

% Useful packages
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorlinks=true, allcolors=blue]{hyperref}
\usepackage{empheq}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{bm}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}

\include{format}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{exmp}{Příklad}[section]
\setcounter{section}{12}

\newcommand{\vect}[1]{\bm{#1}}

\newenvironment{boxx}
    {\begin{center}
    \begin{tabular}{|p{0.9\textwidth}|}
    \hline\\
    }
    { 
    \\\\\hline
    \end{tabular} 
    \end{center}
    }

\newsavebox{\selvestebox}
\newenvironment{colbox}[1]
  {\newcommand\colboxcolor{#1}%
   \begin{lrbox}{\selvestebox}%
   \begin{minipage}{\dimexpr\columnwidth-2\fboxsep\relax}}
  {\end{minipage}\end{lrbox}%
   \begin{center}
   \colorbox[HTML]{\colboxcolor}{\usebox{\selvestebox}}
   \end{center}}

\graphicspath{{figs/}}

\title{Matematika B, Cvičení 12 - Zadání domácího úkolu}
\date{}
%\author{You}

\begin{document}
\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 12. CVICENI - UKOL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Zjistěte, zda je integrál 
\begin{align*}
\int_\mathcal{K}\left(\e{-y} + \frac{2}{x^3}\right)\dx{x}+(2-x-y)\e{-y}\dx{y}
\end{align*}
nezávislý na integrační cestě v oblasti $\{(x,y)\in\mathbb{R}^2;x>0\}$. Určete hodnotu integrálu podél křivky, která je součtem orientovaných úseček $\vec{AB}, \vec{BC}, \vec{CD}$, kde $A=(1,\pi), B=(2,4), C=(2,3), D=(1,0)$

\end{document}
